一人N個社會雙重標準

有錢人包二奶 合情合法合理
窮人叫雞 犯法，唔專一，敗壞社會風氣，人渣
例如：洗米華

動物受苦被安樂死叫人道毀滅
人類受苦想安樂死叫殺人犯法，違反道德

做任何事都要有志者事竟成
唱歌難聽，做戲唔好睇獻醜不如藏拙
例如viutv全民造星嗰班人

之前走光個post見到

男女平等

靚仔唔出聲=cool,
樣衰唔出聲=自閉，
靚仔出聲=健談，
樣衰出聲=煩膠，
靚仔笑=好charm,
樣衰笑=猥瑣，
靚仔唔笑=cool,
樣衰唔笑=黑臉神死人樣

寬己嚴人

男人被家暴=軟弱抵死
女人被家暴=人神共憤

男人被女人養=食軟飯
女人被男人養=天經地義

女方提出aa 制 =賢良淑德，大方
男人提出aa 制=垃圾，小氣

男人同女人出街: 厹/花心/出軌/有企圖

女人同男人出街: 社交

成個post都係男同女雙重標準

好鐘意話正常社交
之前有post連男女單獨旅行都話係正常社交

男人講粗口:粗俗
女人講粗口:真性情

被恐襲

歐美：fb ig轉頭像，天祐xx, xx加油

中東南亞：wfc

老細做錯野=下屬無提點，
下屬做錯野=廢，無用，垃圾，唔帶腦返工

普通話一定係大陸人唔會係台灣人
如果係台灣人即刻會友善對待

但一聽到普通話就火滾
(雖然同化後愈來愈少人會)
反而聽到英文會極之崇拜

除左語言
總之黃種人做乜都柒
西人最型最大隻最靚仔

仲有好多方面
有錢人日日匿係屋企=隱世富豪
窮撚日日匿係屋企=隱蔽青年

上面嗰個唔太關事，
係中國人做得太多衰嘢被人岐視

呢個真係駁唔到

呀婆比人拉：不近人情
後生比人拉：犯法抵死

屌人女權臭閪
但班人又係咁話男人唔可以搵錢少過另一半

男人周圍屌女=成功
女人周圍食男人=不貞

男人仲係處=廢鳩
女人仲係處=貞潔

老世做錯嘢一笑置之
下屬做錯嘢，出硬警告信

Mr Wally

日本人做錯事 = 其他國家都有啦
其他國家做錯事 = 垃圾國家係咁

呢個肯定唔係，
淨係支那成日發生咩事都會話美國都係

香港公安打人美國警察仲衰射殺平民
劉霞單野用斯諾登黎比

why not both

類似呢個
男人食好多女=master 偶像
女人食好多仔=淫婦

有個劉家輝嘅meme

呢個比喻最錯既地方係
lock本身既目的就係唔被打開，所以opened by many key先會係shitty
但女人唔同，女人天性既慾望都係食仔，所以女人食到越多男人，反而就係越成功

冇諗過呢個觀點
多謝巴打分享

陶傑寫咗篇嘢好撚精警

陶傑：凡精英必雙重標準

全世界的精英，待人待己，都有雙重標準。

七十年代英國工黨左翼人物希利（Denis Healey），宣揚社會主義，反對貴族特權，他自己的兒子都讀了寄宿學校。連「先進國家」宗主也如此，一窩蜂「當家作主」的香港中環和AO「精英」，子女爭相送去英美，以逃避「母語教學」和「國民教育」，更不足為奇。
因為精英不論真偽，不分西中，都掌控了某種權力。擁有了權力，即有分配和選擇資源的意志自由。如果是獨裁者，行使權力意志，自然赤裸裸的「朕即天下」，但偏偏「精英」喜歡裝扮聖人，他們同時要光環，但精英也是人，也有人性的自私，他們用許多理論來自我包裝，於是「精英心態，雙重標準」全世界都一樣。

譬如近二十年，西方精英歡呼的「全球化」（本來他們在八九十年代是反對的），認為全球化就是人類最佳出路。

中國進入二○一八年，宣佈限制由西方輸入洋垃圾。英國和歐美，平時更換頻繁的iPhone手提電話、電腦板，二十年來都轉往中國丟棄、拆卸、掩埋。全球化的工業垃圾、每年中國輸入七百多萬噸塑膠、二千七百萬噸廢紙，共一百八十億美元的電子科技工業固體廢物。

西方的精英中產，是龐大物質的用家，工業垃圾的主要排洩階級。大量洋垃圾造成中國人癌症增加、環境污染，中國變成全球化的垃圾場，中國人以生命健康為全球化埋單。

但西方精英只關心北冰洋融化、全球氣溫上升，河北山西的平均溫度一百年來增加了幾多，西方精英不予理會。他們覺得跑到埃塞俄比亞去擁抱饑童、照片登在國家地理雜誌，比較有型。中國也很配合，限制西方記者在大陸自由採訪，因此如果我是西方精英，也會聳聳肩，當洋垃圾的中國問題不存在。

但這樣的全球化、明明是一個不可持續的神話，因為到中國有足夠的實力，必定翻你的桌子，叫你將洋垃圾領回去，埋在蘇格蘭、阿拉斯加，或者南極。這一天到了，西方精英大驚，不知如何是好，因為他們意識中的Chinese，有中共專制來照顧西方的洋垃圾利益，中國低端人口狗馬不如的低端人權，對於西方精英，是一種理所當然的方便（A convenience taken for granted）。

如何維持現狀？答案是中國主管環保的共黨官員接受西方的賄賂，他們的子女和財產在不污染的西方國家有退路。這就是西方對中國的所謂人權問題漸不作聲的原因。共產黨貪財，西方精英一樣貪，只是後者明明是性工作者，卻要裝扮為聖母瑪利亞。

之前eason舉中指單野

從舉中指一事中睇到香港人雙重標準嘅特性

以為樓主你開得呢個post會諗深D
原來都係未諗過女人唔係一個Lock⋯⋯

冇諗過女人都係key呢個觀點啫

係幫強壯男人生仔令自己受到保護

依個係事實既陳述喎
窮撚想點樣稱做隱世富豪
二世祖日日留屋企既話其實都冇人會認同佢唔係隱青 睇下幾多人仇富就知

你話
有錢人唔出街=日日係房屌閪
窮撚唔出街=日日係房打飛機 就話姐

個比喻就係一個插入一個被插入
乜撚野女人都可以係key
懶撚睇得透咁

你要講天性既話
動物世界一直都係雄性追求雌性交配繁衍下一代
男既天性係不停繁殖
女既天性係搵最好既既個體繁殖
一個男人溝到好多條女黎屌係成功既表現
反之 一個女人係人都上得只係佢easy
講天性就唔好拗咩人類唔係動物d on9野

天性係食仔既女人咪就係雞囉

唔，，但窮人嘅隱青會被稱為一個問題
有錢人唔會

好似呢啲慳錢上樓case咁，根本係隱青嚟，
但寫新聞嗰個想啲人學佢

隱青好似係解只留係房過日子
為左逃避社會排斥而自我封閉
唔番學唔工作既人

唔係你講既為慳錢減少social既人

anyway我都認同有錢隱青冇害
窮既隱青有害
但係係我眼中依個都唔係雙重標準
有錢仔唔洗社會養 窮撚要
依個係事實

take it easy man
現代男女平等就唔會你有啲論調
根本你呢個論調就已經唔係男女平等

啲男既明知條女有仔重約出街 一定有嘢

我個人思維的確係認為男女唔應該平等
但係我唔覺我上面既回應邊一點係以男女不平等出發

插入被插入 係講緊個比喻本身
即使唔係講個比喻, 唔通女性係付責插入個個?
天性係回應既另一條友既論點
至於大自然以雄性追求雌性為主亦係事實

屌你上面比人gut諗野冇深度
我都諗住話你個條友on9
點知佢講得岩
你係咪比人恰開

所以咪話雙重標準
之前星期日檔案達哥其實都一星期幫一次小學生補習，
根據你個定義已經唔係隱青

我覺得插入與否唔係個比喻嘅重點

我唔係好恰，
而係我接受所有講得通嘅論點

我覺得人類幾經進化後
天性仲係咪停留係原始動物階段？
對呢點有相當質疑
現代性交都唔係為繁殖
講真富婆都係叫鴨會唔會係雞

完美演釋雙重標準

完全隱青會唔會肯同你上電視呀
第二個都係已經走番出社會

電視媒體話中國好好唔通又真係好好咩

有錢隱青屋企養到過世
窮撚隱青要社會養過世
係有實際影響同分別
唔同於靚仔砌模型就係嗜好,
柒頭砌模型就係毒依種係人地眼中意識認知上既概念

依點係我對係唔係雙重標準既分界線

唔認同插入 被插入
但係又話冇諗過另一個人提出既女人都可以係key

咁個比喻乜野先係重點呀

你睇表面係咁，
但其實炒樓，放租都係蠶食社會資源
仲食多幾百倍社會資源

講緊有錢冇錢隱青有冇問題依樣野本身係咪雙重標準

你就拉去講炒樓收租
唔係全世界都可以炒樓炒地賺到錢
你咁講係assume左有錢仔屋企就一定係靠榨壓低層而得到養活自己既能力
閣下係對世界既目光太窄定眼紅有錢人

可能會比人屌

但我自己唔太接受，一個人一面話自己好愛護動物，但一面食雞食牛，你最多話自己愛護貓狗。

我自己食肉，但我講唔出話自己係有愛心愛護動物。

男 = 凸 = 匙插入
女 = 凹 = 鎖個窿被抽插
That's it

唔一定嘅但隱青又未必要社會養
如果佢父母慳慳地可以唔使社會養喎
仲有可能有人接濟呢

冇乜邊個有錢佬唔炒樓
我覺得可以係資本主義必然結果

我都俾人屌緊
你呢個都算連登月經

全部都係男人同女人嘅分別

唔少得對鬼仔同香港人嘅雙重標準

依家睇返佢哋啲片好舊好out

會唔會係咁呀

和尚 不事生產 高尚有自己信念
癈青 不事生產 低賤自我中心

和尚 不事生育 人各有志
同性戀 不事生育 人類絕後滅絕

毛澤東 文化大革命 全民大煉鋼 上山下鄉 死傷無數
偉大領袖 沒有共產黨 沒有新中國

希特拉 種族大屠殺
邪惡化身 異端

登最多咩人？男人
仲要多係思想幼稚嘅男人
短視嘅人最睇到嘅野就係關於自己嘅野，睇到最切身對自己不利嘅野
最淺白就係做男人做窮人有咩sit 底嘅野

再遠少少，設身處地同理心，哩啲高階少少嘅思維係唔會有

乜屌閪剩係一個做插人 一個比人插咁撚簡單咩
你剩係focus左係物理上既行為
你咁諗野咪又係同樓主一樣

你話你回應冇從男女平等出發
咁點解男女都有性需要
男人搞野就叫開鎖佬
女人搞野就叫臭雞？

講緊個比喻就係指插同被插咁簡單

我話我思維係認為男女不應平等
但係我既論點冇從不平等既立場出發
你自己睇番你點演繹天性同我點演繹天性先再講 唔好一味問點解點解

發覺好多child登 人講你又講， 完全唔經大腦
男 女同鎖 匙 因為－凹凸
所以男屌得多女就等於萬能匙
女比人屌得多就係廢咗嘅鎖
一開始個類比錯撚曬
知唔知道其實有啲女破男處為樂
破得越多越自豪 越有魅力

只可以話我唔同意你天性個定義

點解啲人話人類同動物平等的時候，又一邊話要保護動物，當正自己萬物之靈咁？

男人拍拖女友唔俾扑
就話男人都有性慾出去叫雞唔好怪男人
到結婚個陣老婆唔係處
就話女人全部都淫賤

仲有一邊同人講自己係香港人 唔係中國人
一邊返大陸飲喜茶 玩抖音

膚色
白人=神, 其他=奴